Для запуска склонируйте гит репозиторий

cd ai_inference

pip install -r requirements.txt

Создать файл .env вида 


ngrok_api_key=YOUR_NGROCK_API_KEY

bert_path=./Models/bert_sentiment

cb_object_path=./Models/cb_model_1.0_logical_object_extended_6depth.cbm

cb_relevant_path=./Models/cb_model_0.932_relevant_logical_6depth.cbm


пенести модели в папку Models

https://drive.google.com/file/d/1OnxzW-v15sMLyIB8Rh8nlRt7_AGpQ6Rr/view?usp=drive_link

https://drive.google.com/file/d/1-65OvVb_o3eYTZ-SHBmzHVHmluD7wvou/view?usp=sharing

https://drive.google.com/file/d/1oiRqE-zARlyEPrsXfueDy9-HZx02GxBz/view?usp=sharing



запустить командой 

python3 inference.py


Для запуска обучающих ноутбуков необходимо  перейти по ссылке

https://colab.research.google.com/drive/1QKpXcnfJ-eEchv5K0qTup7puVkgFO3ON?usp=sharing

Bert_training_classify_is_positive ноутбук

Забрать датасеты

https://drive.google.com/file/d/1TjIoc14NMpBtYFU3nHlZuKMOgs7PY4Mg/view?usp=drive_link

https://drive.google.com/file/d/1HLGk8n0NgM8wklucK3MoKZxgkEgugMi-/view?usp=drive_link

 и загрузить их в папку /content




 разрешить монтирование гугл диска или создать папку /content/drive/MyDrive/Models


 запустить нотбук


 https://colab.research.google.com/drive/16aRcz65CeROYQV0Z0onXCiSTUTKwayT6?usp=drive_link

 Catboost.ipynb

забрать датасеты 

https://drive.google.com/file/d/1--6ER86RuFib0OKg0InWcjW-sE8JdaLW/view?usp=sharing

https://drive.google.com/file/d/1--ruWtD6r8tO3bfoiyv4nIKuYsBFjn7S/view?usp=sharing

 и загрузить их в папку /content

 в ячейке 5 
column_name="object" для датасета с суффиксом object

column_name="is_relevant" для датасета с суффиксом relevant


разрешить монтирование гугл диска или создать папку /content/drive/MyDrive/Models

запустить ноутбук

ДЛЯ НОУТБУКОВ КОНФИГУРАЦИЯ НА T4

НОУТ ДЛЯ АУГМЕНТАЦИИ ДАТАСЕТА
https://colab.research.google.com/drive/1wiFt4TWfQQDE79JQrBFJ-MQGSsWlTIP5?usp=sharing